想申請花旗銀行戶口， 有咩要注意?

見呢間公司冇 親共背景， 所以就想申請!

想銀行戶口啲錢， 全數轉去花旗銀行!
同埋有咩要注意， 我對於財經金融呢啲零認識!

啲員工串過馬撚

最好係分行申請, 地址證明佢要求要比bank statement

網上申請有回贈

識人做 citibank, need help?

無返50皮真係唔好落分行搞 唔係實俾人串到面黃

唔開50萬戶口慳d

去銅鑼灣地舖就唔會有咁既feeling

旺角有個姐姐仔都幾nice

其實好多都唔寸

咁我得十萬，點做好?

揾過另一間

用手機開戶啦，有現金回贈添

擺係馬會到

冇畀人串
佢話唔放錢入去都得

我放咗錢嘅話， 佢會唔會定期喺我銀行度扣錢?
作為手續費

你去中環Wheelock House 分行開個最基本account, 肯定串你啦

waived service fee la.

放錢主要係想拎open account bonus.

我開戶直接幫我開 priority. 冇問我要放幾多錢。
開戶唔使入錢
而家開戶自動幫你開priority.
用過3次櫃面服務。2次好好態度，1次普通態度

睇分行la, 觀塘開源道大部份垃圾。

旺角對面係hsbc, 為搶客服務都唔錯。

咁點樣先可以有多啲bonus?

唔係喎,啲職員好nice好有耐心喎,幫我哋開戶口開咗兩個鐘,都好有耐心好詳細咁解釋

我本身有citi信用卡，去到整網上登入名稱就停左，唔俾我㩒下一頁

落行問做SI

咪聽人老點啦,開啦，我擺咗三千蚊入去咋, 遲啲匯豐啲定期到期先至轉過去

但#6 嗰位巴打又叫我開50萬

咪就係去邊度另一間搞?

咁我點樣入錢去戶口?

個時係街邊申請

之後上網交文件

轉數快

保險單既地址證明得唔得
銀行用ebanking

諗住入一舊水
姐係唔洗開？

一舊水ok？

開ac 好似要放幾千，之後開完拎走就OK

冇月費

冇最低charge

觀塘開戶,男職員麻麻地, 搞左我一個幾鐘
我話開priority,問我會唔會放50萬,如果唔夠開唔到
咁我話唔夠,咁佢開最基本果個比我
最後開完戶之後佢自己走左去唔知邊度,真係bye bye都冇句
過左一日我自己網上申請upgrade去priority
一兩日批左
所以當時職員如果唔幫你開都唔緊要,自己之後一兩日上網申請upgrade試下

直接落分行申請

鬼知你有無咩 開完又無話要即刻過數

當年貪SI 開basic acc 係cwb 開服務好好。

之後去補ATM卡，觀塘個間條pk 靜靜雞幫我up. priority 無問過我，攪到我無左Upgrade bonus

有咩條件做upgrade?

唔使問咁多 完全唔會有成本 開咗先 大把人開晒

之前係沙田分店開，話想開最低級個種戶口，條女黑我面

咁我有十萬,係咪都係只係可以最低級嗰種?

自己印張出黎

好似唔收ebanking... 上網睇過

開股票戶口三個月內記得買一股唔派息唔會執既美股

去觀塘開最cheap嗰個Citi Banking
條女又唔係串 普普通通正常開戶咁

500,000 係乜戶口？

點解呢

諗住開黎可以玩埋美股，點知佢話我份工嘅公司係金融業，要俾公司簽consent letter先可以開美股買賣

有50萬先好去

太古個間個阿姐幾nice
見我企係度柒下柒下好似想搵staff咁問有咩幫到我
又叫我坐低慢慢傾又剩

大前提係我話有500k想入黎開個戶口

10萬咁撚小

係
最好水電煤單
我果時好彩
scb仲有寄股票月結stm紙本俾我當ref

好慶幸學生時期開到citi account 雖然之前真係好少用.. 個account長期得幾十蚊

好似次次去親距地態度都好好 幾十蚊嘅account都好好態度真係好感動 應該係好彩
有次旺角分行上一層開返個戶口 最右邊個姐姐真係好好人 超級細心好態度 同日去埋渣打 態度真係好過渣打counter果啲

我係銅鑼灣搞 服務OK喎

比水費單都得

個網上reg再落分行都計

有咩優優咁值得開？

都話係純粹因為 花旗銀行 唔親共

一嚟暫時未舔共
二嚟而家開戶真係有優惠 連開最basic嘅都有

十萬玩SI, citi. 先係最正。

手機開戶係咪可以跳過黑面嗰part?

其實冇
都係鳩click
你google citi proriry upgrade

下 旺角男女都幾冇咩問題 唔係好好態度 但起碼唔串
我上網預約左開priority 落到分行話 佢個網冇得比我揀最廢 我先襟priorty 你自己降我grade啦 佢都照開priorty戶口(至少張卡係)有股票 有外幣
擺唔擺50萬拎迎新我冇理 得幾千係入面

觀塘女職員閪
旺角睇唔起毒撚
尖沙咀先有個正常人

毒撚就算開priority 冇台型都先睇你唔起，建議著老西開戶。

有咩優惠?

好似係現金回贈？ 50萬600 100萬2500

真係咩？咁citibanking有咩用
Ching用學生户口？

有個問題想請教好耐
Fps係咪一個電話號碼只可以link一個銀行户口?
咁我本身有一個link咗hsbc 點用fps轉去citi?

一個電話可以link 好多過一個戶口，
但只有一個set 做預設。

其實幾年前我申請信用咭。佢都自動寄埋提款咭同支票簿嚟。
都唔知點解啲人話難開
你話前幾個月嘅priority 難唔難開我唔知。不過我前1~2月去開。佢就直接開priority 俾我。
普通儲蓄戶口。易其易開更加唔使講。
citibanking有乜用? 唔明你想問咩。
唔係學生戶口。

Thx ching

點解我一個電話只可以link一個戶口?
我之前睇官網都話可以link好多個
不過算啦。其他戶口用FPS id 或 email已經夠晒方便

Priority擺唔夠500,000有冇月費/其他費？
早幾日因為唔夠500,000就直接開咗citibanking覺得好唔抵

有d行link 完會自動set 做預設，
但有d行可以只link戶口但唔set 做預設。

半年前我都聽仲話要500k
3個月前我聽都仲話要200k
個幾月前我開。佢直接話幫我開priority, 我問佢有冇最低存款。佢話冇。

Tg: citisales
户口迎新 定期利息查詢

FPS 可以LINK 每一間參與銀行嘅一個戶口。
假設你喺HSBC 有a b c 三個戶口，喺citi 有 d e 兩個戶口，你就可以喺abc 揀一個link，同埋de 揀一個link。

當你揀咗a 同d，呢兩個戶口當中要揀多一個做預設ac ，到時人地轉數畀你，就可以揀hsbc citi 或者預設。

thxthx...返屋企再研究下

一定要唔派息？

好清晰 thx ching

網上開戶有冇電話可以問
我交齊晒都話開唔到 要去分行問 打普通電話線路又塞晒

吓...我去開問佢 我得5000 開唔開到.. 佢都無乜意見= =

佢咁講。證明佢未試過落分行搞囉。

開上商囉

電話app申請好廢
認唔到身份證

HSBC 有FPS ID，可以唔用電話號碼

去分行搞

收息要收手續費，手續費仲有最低消費

試過用第二部電話開到

而家用手機開戶就直接送$1000

我都係咁 跟足指示交晒嘢 第二日就Email話開唔到
之後直接衝落分行攪就攪掂

我本身係信用卡客戶，直接踩上去開戶好容易

walk in開戶最方便

網上預約冇得揀觀塘既

開戶有咩要求

我直情唔放錢

扣款＝ if（息＜手續費，息，手續費）
冇最低消費呢樣野

佢揀唔派息係因為息唔超過手續費
就比銀行食哂
咁不如揀唔派息既股啫

Citi連美股都要收0.5%收息手續費，所以只能all in BRK.B

Upgrade之後唔夠50萬，有無downgrade返做citibanking？